好想識啲肥肥地嘅絲打做女朋友

收皮啦死肥婆

我

300磅 微胖

你老母俾狗屌 屌你老母

個飽肥美 多汁

同求

唔好咁有偏見啦，受過咩刺激

我有depression先肥咋

我骨架大咋嘛

呢兩句加埋，即係ching你